（工程撚）兩電一鐵邊間好做？

中電/港燈/港鐵
論人工，工時，個人發展，行業發展，公司文化，邊間好。
機電署就唔洗講，一定最好

港燈

機電署要宣誓

EMSD做到隻狗咁
HKE狗也不屌

狗燈

黨鐵，人工福利都比2電好

外國

4皮仲想點

就算 hea 做都好難炒你，最多太鳩都係寫走你去第個 department, 驚閪咩

電費著數d

可以搏下internal transfer去澳洲、加拿大

鐵 電 燈

電燈鐵